<h1>ERD</h1>
<img src="public/image/penilaian_karyawan.png" alt="">
<h1>tatacara clone dan penggunaan awal</h1>
<ol>
    <li>masuk ke folder web-penilaian-karyawan dan jalankan composer install</li> 
    <li>buka folder web-penilaian-karyawan dengan editor</li>
    <li>buat file dengan nama .env dan copas seluruh isi dari file .env.example ke dalam file .env dan save pada file .env</li>
    <li>jalankan perintah php artisan key:generate pada terminal untuk mendapatkan APP_KEY yang sebelum nya kosong pada file .env</li>
    <li>setting database sesuai data base yang anda gunakan pada file .env</li>
    <li>jalankan perintah php artisan migrate untuk membuat database</li>
    <li>jalankan perintah php artisan db:seed --class=UserSeeder untuk membuat user admin yang di gunakan untuk login pertama kali</li>
    <li>login dengan email : myadmin@yahoo.com dan password : rahasia</li>

    
</ol>

<h1>Tamilan Admin</h1>
<img src="public/image/tampil_admin.jpg" alt="">
<h1>Tamilan User</h1>
<img src="public/image/tampil_user.jpg" alt="">